
                      Cuando uno se planta a ver el poster de ésta película, lo más probable es que piense que es una cinta de terror en una funeraria y que aborda uno de los miedos más básicos del ser humano: el de ser enterrado vivo... Pero es curioso cómo una película de la que a penas han llegado noticias a España y que probablemente pase desapercibida como otras muchas, deja una sensación tan extraña después de verla... porque ni es de terror, ni va de funerarias y casi uno puede llegar a pensar que está viendo algo tipo "El sexto sentido" pero enfocado al revés: la chica se supone que está muerta desde el primer momento, ¿pero está realmente muerta?
Las actuaciones de Ricci y Nesson son bastante buenas y junto con el guión, bastante original, le otorgan a la historia una base sólida para que guste. Por suerte, algo fuera de la norma general y que deja pensando al espectador por su trampa de "es realmente lo que parece... ¿o quizás no?"
        
            